彌敦道彌敦道彌敦道

1/10

2/10

3/10

連登仔話鬼喎 唔去喎

4/10

大把人喎

去食飯

圍城咁款，
你又無槍打唔撚贏架。
我真係建議先退，去啲少狗嘅地方開花好過留係原地。

咪亂黎

彌敦道暫時無狗 鋪頭仲開緊

狗係曬尖東

太近，幾分鐘時間嘅事，
我認真嘅未有軍火之前都唔好同佢地硬碰。

打仗都唔會用一隊步兵旅打一團裝甲師

唔好陣地，番屋企

最好就快啲返屋企範圍後開花

狗機動性好強
仲玩彌敦道做咩

彌敦道仲要係大直路，認真除左多兵多魔法都唔好試。

玩到臭哂

警車五分鐘可以到達

咪陣地啦 救poly 個日已經中晒伏

唔係下話
十幾分鐘前係尖沙咀狗屋出面一堆防暴驅散緊人群，
請問你係旺角定太子？

已經同一地方好多次

依家係尖沙咀狗屋

認真考慮，你要做咩決定我都尊重且支持。

彌敦道比2間狗屋夾住喎⋯⋯真心制唔過

十架狗車去緊紅磡方向

紅磡快啲走

多兵佢都係直接一架銳武車埋嚟

1822 有人見到有十隻行左入紅館

上海商業銀行 兩男一女

快閃

推推推

銳武都叫有方法破解，最煩係彌敦道出水炮車

都好明顯，勇武覺悟個班已經喺PolyU 一鑊比人做低晒

連快閃都唔夠人

現場組隊叫快閃

頭先佐敦十字有啲人但唔敢企出嚟

睇黑警今日個布防就知係想逼晒D遊行人士去海濱D無商店嘅繞道,防止裝修,咁即係彌敦道沿線D做大陸人生意嘅商店就係春袋.

勇武比人拉晒，重邊有人

叫，人人都識拉

又尖咀狗屋？快閃引狗過去幫入面d人走好過啦
狗搞緊黃埔

得幾條友做野 成班和理非企出馬路都唔敢

大家小心，好多狗 個post 好鬼
利申 係彌敦道行緊 起碼20隻

又陣地 半年啦啊哥

推 121係恐怖襲擊呀
無衝擊 無預警下腰斬和平嘅遊行
向密集人群發射有毒TG

我都叫鬼仲有係現場手足叫人落旺角食飯架

用字唔好吹咁大
狼來了

事實黎 無吹大

人呢

你鍾意啦

推

下次唔好行海滂

無乜用 好難走

有咩得益先

方便聚人

重狗呀

乖啦休息下啦絲打，今日d狗喺曬尖咀

最緊要有哨兵

勇武都要回下氣啦，和理非有時要進化下

和勇合一，互相補位

再有人向狗跪低同我鶳，當自己係咩 ?

今日又散水？

回咗氣好耐